點樣係youtube加歌而又唔會比youtube消音？

好想知 加親都比人消左 但係其他人又唔會

姐係我加左首歌落條片到 但係之後就無啦啦成條片都無聲

成首？

通常半首

留名

唔想再no copyright music

nightcore 囉
no copyright music 聽到就想熄 套套片都用 仲要用黎用去都係果幾首

tune 高音 或者 低音啲

唔係有得同意廣告費分比佢哋架咩